iphone x升ios12 完全搵笨

對比ios11 system流暢度冇分別
只係開機快幾秒
但ios12更加食電

留比ip6升啦

我部IphoneX up咗之後又唔覺好食電, 好似同IOS11差唔多

從來無覺得 11 或者 12 會食電 ...

12食電話11

過